劉曉波係習近平棋局入面既咩棋？

卒？馬？炮？